**Catalogo nen web**

este proyecto esta creado para apoyar a las nuevas generaciones de emprendedoras a poder ofrecer sus productos por internet de una forma sencilla para romper con las brechas salariales en la sociedad actual.

** esta sera una aplicacion dispobible como extension web

**este proyecto es acreado paraser un catalogo en la web donde las chicas y todo aque que quiera, podra subir fotos y descripcion de los productos que tienen en venta para poder enviarlos a traves de un simple link , haciendolo una herramienta para que puedan tener en orden y de manera sencilla sus productos.

**listado de herramientas a usar**
-html5
-css3
-javascript e 6

